★點睇城市論壇呢條女？

自從轉左rthk31 好似冇乜人睇城市論壇

d人真係睇台only

中女

U again

none watch

係咪餓到咁

中間啦

垃圾

岩先個學生妹

肥妹一名

以為港視節目高質所以多人睇系美麗的誤會
茶餐廳部電視機依家長開播住既系TVB

證明香港人係垃圾，唔係睇節目

x2

中女先好屌

成班垃圾

系你老母先

agger

睇緊

冇腳睇

冇工番